講下健康要點

1. 起身郁一郁 拉筋又好 push up又好 全日精神
2. 飲水唔怕多 最好量少密飲
3. 多菜多肉少澱粉少油 盡量多顏色同變化 出街揀lesser evil
4. 生存體能點都要有 跑 跳 推 拉 蹲 都要操 生產力高啲 玩都有心有力
5. 健康生活就有健康身形 急唔嚟 唔好淨專注外表 注意埋健康
6. 瞓足啲 靚仔靚女啲
7. 揀一樣就到時間 好玩嘅運動 擴闊社交
8. 上少啲lihkg

認同8